不停閃電但係一下雷聲都冇

瞓唔著望住個天

不篤灰 不割蓆唔係口號

10.13 10.14 不見不散

我都係

有雷聲

閃到訓唔到

樓豬，有雷聲丫

劈撚死蛋糕友

好大聲啊我呢邊
將軍澳
又閃
好難瞓